其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(91）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

389

1

Diu

新人留名

Lm

2

j s j s k m

落嚟啦樓上

上嚟啦樓下

番到屋企了，終於有野食啦

偽毒你地冇咩

偽毒

寂寞

得番me

介紹中山山你識

終於就到屋企樓下

在在，nars邊隻

佢唔同我講野，嫌棄我

扮乜

返屋企睇下先

深喉

哦，仲未返屋企，得，明

我係清泉

高潮

應該仲飲緊油

鹽濕3女子

路途遙遠

Super orgasm

飲清水

自私玩下半場

Nth先係

真，好壞，壞孩子

我係咪miss左啲野

你哋下場去到咁夜

無野食落肚

:問完未呀

好傷心，又嫌棄我

你地幾點走

而家飽飽巧Kai 心

問x 完未

我地miss晒啦

十點，之後我自己去左食m記，依家歸家

你哋走咗就冇㗎啦

佢怕醜 可以進一步

返去自殺

燒淨好多野 下次叫到會算啦

真係自己？

個個都嫌棄我

想知x2

十點走晒無人推po 禾表示唔信

啱啊

邊個咁大膽

自己先走仲好講

燒到塊臉著火。頂唔緊

我坐喺風口位所以冇嘢

我有同你傾計嫁

唔信X2

真毒係咁

你地咁早走都無推

面皮薄 唔似我面皮厚

話蟲靚女
然後媽媽都比人問候

俾你踢爆，仲有我愛人三陪我

咁你地又去左邊 拎晒d油走

你地自私蒲！

要醫肚

ling ling 巧慘

我其實好少上水

做咩比人問候

明，晒

我哋可以一齊去㗎

你啦中出啦on diet啦nth啦

我最初面紅 現在雙眼通紅

對唔住，我逼你

仲未走

抵啦

下次唔好兩溝

偽毒發現案

巧mk

中出要睇實d

我無講粗口

淨係party room 好了 同埋唔夠board game 玩～

講呢d!
第一次見怕醜嘛

冇大褲窿

蝦毒撚

係啊
本身諗住黎玩game多. 燒野食會用太多時間

我怕醜

你地三王兩后

咩嚟

我以後會唔講咁多野

Cfu好靜

簡單黎講叫5p

明了

你地正宗5p

你收嗲

唔好呀 蟲要講!

大富翁

monopoly掛

淨同你講

唔巧亂講野
我走左先嫁 制造左個機會比春春同中出

黑人問號
春講緊自己？

@nth
中出跪玻璃未

嗚 我最愛

Sweet，然後自己再去搵女

Agger
係咪直線自爆

中山唔等埋佢條女

唔好啊！
我都係怕醜姐

恰毒撚

今晚好精彩

何來五條友

岩呀

怕我醜

在 春 卡比 晏覺 中出

有你的生活就是精彩

蟲你講d咁野ga

好閃呀
囡都俾你cow曬啦

約實你下次
沒你我空虛

不要羨慕

問完未呀

要想念我

[/member]

係

不用解釋

我燒到最後

有胸肌就好睇

在下自愧弗如

很想念

到家 有得沖涼了

到邊個嘅家

巴撚閉啦

60.3kg了

關鍵字 沖涼

威啦 威啦

知你在中山家啦

唔好拆穿佢地啦. 中山兄水都唔上. 就知忙緊

俾人杯葛了

誰！

中山真係好忙

又靜左，有下場咪出聲囉

涼都沖埋

地鐵都未落

鬼叫你地下場

玩多陣電話
準備瞓

聽日準時番工

無

沖完涼，舒服

播歌loop到首超人，突然諗起演唱會版既超人巧巧聽

沖完涼舒服晒

就係巴撚閉

聽上腦

btw唔該晒

下次約深圳

唔巴閉講黎做乜

來

去食溫體牛

唱k

今日好開心，多謝所有冇嫌棄我嘅人

舉手之勞，不言謝

牛角飽

+1

海底撈

+2

食左幾多條女？

不了，你嫌棄我

那有女

去台灣睇

揼邪骨ok?

下次現實講

無嫌棄你啊
真係怕醜姐

歡樂既時光過得特別快

第二次了

蟲團長

愛你，下次一齊牛角飽

會再去 前題要買到飛

但我淨係食 同埋淨係識福田

蟲勿走數
我會傷心死

未試過去台灣睇

不會

圖已Cap

論氣氛香港場係好d，但紅館音響舞台都差過台灣
另外台灣場會唱多d 台語歌

好撚攰啊

前題要無比人嫌棄

下次熟d再講多d喇
晚安喇咁多位

攰

又想講咩
我做gym攰咋

做gym

晏晝做gym嘛

舉野

小龍坎好好食，但好麻辣
食完屁股痛

再次召集食辣嘅朋友

麻辣火鍋？

我不嬲都有講自己做gym

上上下下

上次食叫左小辣，但都係愈食愈辣

蟲累

你又攰？

次次食麻辣火鍋都好易肚痛 唔知係咪油得濟

巴撚閉喇

我唔食得 都忍唔到口

可能係

d 辣椒愈煲愈辣 間野係香港架？

辣到屎忽痛都還好，但肚痾感覺不好受

如果你同我一樣住上水你就明

點呀南美

我而家食太辣都會痛但都係會想食

犀鳩利

好鍾意食辣

老了，我開始要學識忍口

係諗住食埋下一啖唔食 然後LOOP

食完辣開大就好熱好痛

等巴

深圳嫁
毒拎好驚海底撈式服務
我同我個FD 一早撈起哂辣椒了
係好辣 但真心好食

我會唔食咁辣但都係要食

你犀利d

又點啊

冇咩朋友食辣所以唔係成日食都ok

粉嶺朋友揮手

上水以前好好架...

群記

真

成日做

我成日叫食辣都無人理我..

做到自己死為止

聯和好多好野食

so am I

Who am i

求一齊食辣

記得細個時
空氣又好
又唔多人
最緊要少藥房
冇蝗蟲

上水有珍苑

求屎忽一齊被爆

又會冇人睬我哋

你係我男朋友
忘記了嗎
仲話明日入錢比我做家用

我最愛上水畢打奧食晏

比我屌兩下先

我想去架
冇人預我

而家深圳好多選擇，海底撈已經唔洗去

嗱
講明先
一次冇二千下當強姦

春春你有冇回鄉證

我有 不過唔想北上

喂飽你

新cp

從來未試過食到菊門爆

新cp
卡巴xMandy

以前彩園未裝修前有間叫鳳凰的茶記
讀中學日日去食下午茶
食焗吞拿魚芝士意粉
好食到

裝修之後好差了

撚貓食辣冇樣成功

小辣宜情 而家可以揀的話都唔會揀中辣 or 大辣 捱不住了

好傷心

唔夠3小時告非禮

唔係個個都咁食得
通常都唔會去到大辣

去旅行啦你

岩岩撚左街貓

幫推

冇關係㗎啵

街貓唔睬me

@喵哥

總有一兩個frd 個脷係壞左，辣到噴火佢地都覺得唔辣

晏就玩喵喵

大力推求爆菊門

我應該係朋友堆入面食得最辣

訓啦渠頭

以前餵流浪喵
餵到成個喵家族都認得我

bam

這裏有沒有管理員

落妝沖涼！

暗瘡肥婆挑機

好多貓撚 快啲成團啦

俾多張

我準備訓

點呀塞爾維亞

1.春
2.怪

叫我？

完

~完~

邊會係你

我呢

加名pls

暗瘡？ 肥婆？

我兩樣都中

留名

3.妯

我先係
粉嶺最肥傳說

咩名嚟

晏就話要約我位巴打唔見咗
又嚇走件

點讀 女？由？

迪妹合體字
妯

咁難諗都諗到

音節
(香港語言學學會) 粵
音 & 根據 同音字 相關音節 詞例(解釋) / 備註
cau1 何(p.87) 抽, 蝵, 蟗 [19..]
悲慟
suk6 黃(p.50) 钃, 襡, 婌 [12..]
「妯zuk6」的異讀字
zuk6 黃(p.49)
周(p.36)
李(p.82)
何(p.359) 族, 鱁, 藚 [20..]
妯娌
搜索次數: 25633

咩字黎

打倉頡
諗到打到

簡單黎講
一係讀秋
一係讀族
一係讀淑

秋可以做春嘅朋友

怪怪

我地差個夏...

你哋係姊妹

妯
筆畫都打到

大家姐係夏
二家姐係春
四妹係秋

咁三家姐呢

一齊食啦 麻辣團

燒野食黎講個妝又幾持久

山山哥你好叻叻豬

今日咁熱仲燒到？

同牙冬

mandy g

你個妝係冇咩點溶

為左食。。。

好撚厚好撚濃，銅牆鐵壁

我係絲
所以係mandy g c

其實我都係c

你地又好啦有活動
我今日活動係返工

山山妹

冇用 我出門好快就溶

求蟲化妝品list
隻眼化得好靚

晚安了

準備廁所俾我就ok 仲有廁紙

有得撚貓

侵唔侵唔食辣既玩

叫另一邊開清湯

聽日星期三

辣嘅一圍唔辣嘅一圍

不要再說了

我陪你

星期三

你玩番你5p
掉低禾地

方加

你又話食辣

唔辣一邊

1. 花生
2. 肛

完
得我地兩個

女神邊邊佢就邊邊

春又得我哋

又係得我地 我地莊怪開兩邊爐啦

快啲約出嚟你地

有辣有唔辣，任君選擇
係澳門食過一個麻辣火鍋，中間係一個唔辣既菇湯，巧巧食
但果時痾到仆街

G持

Match!

毒撚切忌有自信

清 去馬啦

中出餵飽邊個

在清，聽日返工，早點訓

nth

好可愛

下次再同你講我嘅厚係厚成點

就咁睇唔係好厚啫

我今日眉毛眼影眼線都失手 淨眼嘅話
Kose esprique眼影霜
Excel sr05眼影
Zoeva cocoa blend
已停產眼線液
Kiss me睫毛膏

好專業

兩種碎粉三種遮瑕一種粉餅一層base一層防矖

愛你

醜婦係咁

我仲影咗係隻玉手撚貓

我都差唔多喎

教我呀

但要俾錢買好多野

醜男跟住呢個list 有無機會重生？

肉手？

唔俾學

你覺得我化完有好到？咪又係醜婦

玉手肉手我都鍾意你對手

真，你bb肌學乜人化妝

好冧

真，我食左成疊

你地化妝化到對眼出事
睇唔到我塊面

燒到條腸都燶哂

所以你唔好化

又扮

你皮膚咁好

你根本連偽毒都唔係，你正常人

但你地講化妝我聽唔明

加芝士

你有眼見

唔洗明

@在在

我呢d真肥西

唔駛聽得明㗎

正常孤獨既人

蟲b好靚

那有醜婦，呢到係無的

我垃圾皮膚

淨蜜糖是最好的

好撚嬲，得我真毒

我都想聽唔明

呢度d囡囡好high juice

除左月光蟲

蟲蟲高汁

你再講我嬲架

你皮膚勁好

你都真毒，就無人唔係真毒了

蟲蟲no1
風趣幽默 心地善良

扮毒好咩

掃左兩下胭脂遮左咋

冇食芝士包既都冇資格叫自己肥西

淨係掃胭脂都遮到

差左好多

我毒到俾人問我問完未

你再講我真係嬲

接近素顏

有眼線

屌，芝士飽係分水嶺

我食左三件

佢成句係想講問完未？到我問了

都係好

你點睇我全妝到有埋鼻影同打亮？

我好傷心。

之前我fd幫我劃眼線 督到我喊

下次一齊食牛角包

鼻影同打亮真係唔識
好易變阿梅

虫虫化妝膠手

快啲約me

以前初學真係會 而家五秒都唔使

訓先

早抖，肛肛

以前成日畫到喊

晚安

早抖，愛你

早抖

我化左咁耐都仲失手

@偽毒100

我皮膚黑所以冇咁易失手

早抖肛肛

好橙

乜原來畫眼線會畫到喊咁誇張
喊左咪會整甩條線 又要再畫過，跟住又喊，無限loop

我真係好鍾意食麵包

下次幫你

麵包狂熱分子

唔慣咁吉會標眼水
咁又唔會成條甩嘅

你試下俾人下下督落你隻眼
跟手個fd幫我夾眼捷毛又係咁夾我眼皮
又喊

以前萬聖節有試過一次，但又無乜野，可能個frd 9 畫

人哋幫真係好痛苦
都係自己畫好啲

所以試唔到keto diet
肥西不能沒有澱粉質

係咪幾時得罪佢唔知，借d 意報復你

應該冇畫到內眼線所以好啲

咁辛苦，唔畫算啦

能回避嗎 我怕了當那電燈膽

個個人冇再一齊玩了

而家唔會啦 畫慣咗

應該係 畫完眼線成個妖男咁款

你班友仲唔訓

變韓仔

過萬聖節嘅都係現充

不過其實係我返工唔需要化妝啫
如果轉行應該點都要化妝返工

而家識返咁多個畫眼線高手，唔怕啦

啱

過咗睡眠時間有啲精神

因為

個個都話自己肥 唔通個個都肥咩

我返工都唔駛化 基本上得我會化

你堅揪！

多得韓仔，我呢d 眼細人士仲有小小生存公間

去完偽毒party 個個露真身

聽日返工就會釣魚

巴撚閉啦

仲吹緊頭

聽講keto diet 健康啲
我之前down過app嚟計
一個午餐就超標
結束咗我既keto diet生涯

你對眼都唔係好細啫

個個都下場

係屋企過

吹頭真係好煩

你哋就係

因為我聽日方加

唔係啊 都好細下，內雙加埋頭大，顯得對眼好細

萬聖節以前讀書個個都派朱古力
之後畢業發現冇人同我玩

我淨係可以盡戒甜

剪完頭髮，吹頭終於唔洗吹到成身汗

我戒唔到
老咗會糖尿

依家吹頭又熱

有試過求我阿妹幫我吹頭
享受下俾人吹頭既感受

我指戒飲甜野咋

咁可能你太高我睇唔清楚你

係咪記錯係情人節 送朱古力
萬聖節派糖
等叔叔派糖俾你 萬聖節應該無野嚇到你，你都唔驚

內雙都好過我一隻內雙一隻外雙

我都戒唔到
戒甜嘢好慘

下次帶副望遠鏡俾你

以前我係梳化瞓著我老豆會幫我吹頭

我大細眼先嚴重

Sweet

出手了。

唔講唔覺既 而且咁先有特色

你係咪認錯咗怪怪
我好怕鬼
有年係樓下商場隻鬼到嚇到我尖叫 仲聽到佢恥笑我
之後俾我見到佢嚇另一個細路但細路好開心

Agger 大細眼好慘

我試過去海洋公園嚇返隻鬼轉頭

好sweet
我老豆應該會拍醒我同我講
都叫你早啲洗頭㗎啦

唔覺

我呢兩年係親手畫

好彩冇朋友畫兩三張就得

而家會屌9我咁遲洗頭

化妝幫到啲但都係好嚴重

我都大細

靚靚
想要

我係記得你完全唔怕血腥野
做鬼嚇到人係有滿足感
個細路嚇到瀨左尿唔想俾人發覺先笑扮無野

今年畫俾你

好靚
想收

巧靚

屈機

岩岩刷牙已經眼訓到見到有殘影

Btw餓了，個肚打鼓。

我都餓了

訓左就唔餓

我生積

頭先又唔食多啲

我生蟲

頭先我已經冇停過食到最後

生我？

訓覺 早抖

Bb

早抖lingling

12月 22 23 27 28 29 30
唔知邊日呢

我老豆老母有時都唔記得我生日

每日都同我講一次生日快樂

早抖，ling ling

蜰去睡了，早抖all

早抖b

早抖，蟲

晚安蟲b

當你係12月之星算了

好多12月之星

好吧

唔好唔開心 你地可以一齊開m記生日會
同m記妹妹玩遊戲

我都瞓啦
唔同你兩個方加嘅人傾啦

kfc都有，薯格好食

早抖啦，怪怪

早抖怪怪，愛你

早抖怪b
方加既人都準備weak了

叔叔同佢地玩，會被告性騷擾

想食KFC

我都訓了，開始集中唔到精神打字
晚安，各位

Weak
方加的人都要瞓了

hi all

早呀蟲蟲

Hi 蟲

春

個個唔洗訓

D 人方加

春早
尋晚失眠訓左兩個鐘

各位早

一早開ig fb又有朋友結婚

是咪因爲同nth 嘅對話太激情

早晨

不要説了

油雞！！！！
鍾唔鍾意高嘅人？

你唔是方加咩

方加都仲早過返工時間醒

再訓過啦

我邊有資格講中唔中意

早呀

我會努力

同花生玩得太激烈了

早啊，油雞

就係你有先要問

又有得返工啦
真係好開心牙

咩佛係最開心架

哈哈哈哈 佛牙

咁應該係訓晏d 先係 點會係早醒

矛人反對
請動筆

廢老

興奮到醒
我都係要返工太興奮先醒

等我完成咗你嗰篇先

捨得訓未

中意任何人都只會係我高攀

係呀哈姆 番工真係好好

有人有性趣

我唔住安老院

唔洗住應用

7到唔敢同朋友講

又要番工喇

真係好眼訓

鹽濕囝

天日一定會更加開心架

出現了

我朋友都冇

係呀 放假就最悶
番工幾開心 又有人陪自己

其實你地係我ff出來

我已經將兩張紙掉左
再接再厲

好耐冇見

食女食到冇上水

其實我已經幫多主席fb 兩次

還是不行

繼續吹

出pool 了

上嚟笑下我地

Hi 偽毒春

我又比人收16m

真，唔係未有過

你俾邊個收16m 呀

好眼瞓

_ 年第一個出生的是一名嬰兒

你條女
好似係

我眼好眼瞓
腦好精神

蟲蟲

蟲蟲有看上嘅人嗎

要返工冇精神過

哪有女

唔怕同我哋講喎

有冇諗過做義工 同你老細

今日要搞啲棘手野

唉

做野啦望！

腦細方加繼續扮工

講緊fa

冗員

食埋早餐先

我腦細都方加

早偽毒馬高

食啦望

點話點好啦 早

開盤球皇會唔會射

一直都係

球皇係在在呀
大神最多係牙朗

咁都唔扮工

同我地講 我地識做

你估人地係你咩

鐵膽

嗨蟲！

講馬牙在

真，各位有目標唔怕同我講，我唔會講出去

剛剛，愛你

冇人夠膽同你講

我都係 作為樓豬想見到大家幸福 pm me

春自己出左pool都不忘做紅娘

我今日想扮工都唔得，聽講d 老細去晒我個邊

春同邊個出

經膠層

收pm

Me small potato 咋

你平時都扮唔少

咪又係Joyce 以為有新野

@中_

又loop 返

人地同肛肛表咗白

廣東省嘅朋友

@_出

禾只是煙幕

禾係第二層煙幕

肛肛召喚成功

真・女朋友係 @n__

係愛呀

禾刀系煙幕

always mon post

應該開咗追故模式

淨返在在了

牙怪召喚又唔上水

你地背住我發展到多角戀嘅關係

原來係在在

咁係追牙春

睇漏眼

佢地啲男女關係好亂

佢地好亂牙

Sherlock Holmes

你係個圖嘅中間

佢哋關係好復雜

係追牙肛同牙在

在在要全面進場

你又想加入邊段關係 話我知 我唔會同人講

我地清泉三

愛情是盲目dick

問夠未呀？

因為我唔重要

Nth 知 即係中出知
中出知 即係牙春知

我係令大家相遇嗰個

而家冇得扮喇，新場蜜月期過左，做死人

蟲好有禮貌

乜又係你呀中山

冇加語助詞

bb你去東京如果方便有時間會路過可否幫我買porter，我可以俾左錢你先，到時買唔到再算

係牙肛太重要

真，我算唔話得

Pm me
但我未必經

1001

重要到要忽略其他人

唔緊，愛你，你冇時間可以唔洗理我

下一次未必經

我都想去旅行

唔好怕醜

唔是我

我都無加都算唔話得

Shyyyyy

但你講出嚟似有加

來吧來吧

中出 X 肛肛

都係訓唔返，起身睇波算

幫蟲自動加返

nba？